telegram 原來set Private 可以比人睇到真實手機號碼？

只要你在對方contact list 上，set no body 都會比對方睇到。

人地可以加晒全港電話入contact list....

Push

Old news is so exciting

咁你set Private to (no body) 都比政府睇到喎！

唔識用太空卡開ac？

即刻去鴨記買番張sim卡